「波台8月5號罷工聯署聲明」 8月5號罷賭罷開post

1. 50歲（罷工）

幾號生日？

比人搶左名

駛唔駛幫拖

唔賭邊有錢cover罷工既生活費